CCTVB 晚間新聞用左3個字講破壞港鐵 0報導去美領

由佢